-------特別感謝列表-------
我的親人們
天翼同學
羅同學
高神父
新余人法蘭西
Martin中校
第N個獨立游戲
高興
風鈴
老陳哥
老洪
鹽塊
小圖書館
森下
夜空的碎片與月白
方恆
ElsaPotter
EQROWY
黑貓
可樂鷄翅
幻影哈氣大師
米大叔
T.Rin
凌八
沃格
金水
德雷斯勒
我沒想起名字的茶藝社朋友們————實在抱歉
求群的各位朋友
莫吉托
馬天尼
威士忌
阿佩儸
ABSOLUT伏特加
薄荷糖漿
青島啤酒
瓦倫丁啤酒
烏蘇啤酒
喜力啤酒
天狗舞清酒
鬼王清酒
等等酒精飲料
(不分先後,想到誰寫誰)
-------甚至沒名字的話-------
您好，我是甚至沒名字，一個學生物的酒鬼半吊子，可以叫我無名
這樣叫是因爲除了喝酒和學生物我幹什麽都是半吊子，而不是我只會喝酒和生物，并且是個半吊子
好，我先解答一個疑問:為什麽是作者“們”
原因在完成這個口上(雖算不上“完成”)的人，不止是我
但目前來看，這裏只有我一個人，至少是我一個人的精神們
別害怕——我曾經是精神病，但現在不是，我的精神們，不過是我的各種狀態:高興，疲憊，傷心，醉酒……
關於我就説這麽多，不要喧賓奪主了
這個口上叫做“三色之花”
很明顯，這指代的就是三花本人
但你也看到了，我起了一個副標題，“阿爾法”
阿爾法是希臘字母中的第一個，這代表我這個口上是初版，也是第一個版本
因此，有許多尚不成熟的地方，還請寬恕
再接下來的問題，爲什麽是三花？
就像我第一句話，我是個半吊子
而在設定文檔中，三花就是個典型的“半吊子”
而同時，虹龍洞的設定文檔寫過一句話:曾多次面臨被染成白色的危險
這讓我思考了非常多，在這裏是寫不完的，我自己也説不明白
再然後也是虹龍洞裏的一句話:但她滿不在意，在妖怪之山開啓了悠然自得的生活
我很喜歡這種品質
這種一往無前的勇敢品質
這吸引了我去瞭解一些事情
而最後，我成爲了角色厨
當然，也可能是我本人比較喜歡貓
而在我入坑東方(我還算年輕，入坑東方從21還是20開始的)后一段時間，我瞭解到了eratw
我被era類游戲給吸引住了，隨後有幸認識到了一位朋友，也就是高興
嗯，他的話應會成爲這個txt裏第一個出現的他人
他有在寫夢美的口上，因此請你們多多關注了，謝謝
他教會了我代碼啥的，於是我就去翻找文件
然後就發現了三花是沒有口上的，而我把地文當作口上了
然後我就去找尋有沒有人製作
最後瞭解到了一位前輩，但他逐漸消失了
在他消失前，我由於各種理由下定了決心:
我要給豪德寺三花寫口上
啊，順便提一嘴，你們這些多情的人
虹龍洞體驗版剛出的時候一口一個老婆
然後正式版后人氣投票一直在一百附近徘徊
貓貓那麽可愛，爲什麽要這樣
東方正經貓娘也就三個，偏偏這個甚至還有裸足(我不是裸足控)
我不明白，爲什麽人氣過去的這麽快，是這些角塑造的不好嗎？是背景零設不夠吸引人嗎？
還是説，只是那悲哀的，出的時間晚呢
有時我會想：倘若三花早出場個幾年，也不至於如今這樣
求求你們了，請不要忘了東方還有很多角色，每一個都有自己的故事
不止三花，我懇求諸位，多瞭解一下那些“冷門”角色
這可能也算是我這個口上不切實際的目的之一：給三花加加人氣
我剛才説的話可能過激了，抱歉
而後是我想給你們，也就是玩家們帶來什麽
如果你們翻了我寫的“背景補充類”就要問我：你不是角色厨嗎？爲什麽要安排這樣凄慘的情節？
很抱歉，我知道很多人不喜歡悲劇，我也一樣不喜歡
我寫悲劇，是爲了讓玩家化作那道驅散陰雲的光
虹龍洞的設定文本留給了我很多的創作空間，而我就要去利用好
那悠然自得的樂觀下，究竟藏著什麽呢？
許是傷痕，是只有最崇高的感情才能治愈的舊日傷痕
但很可惜，限於技術力和精力，我并不能把這點正式在口上中體現出來
請期待下幾個版本吧
最後一個問題:爲什麽内容這麽少？爲什麽製作那麽粗糙？
這是一個初版口上，目的在於占坑
内容很少很抱歉，我是一個學生，一直面臨著學業上的壓力
但伴隨著我完成了最要緊的事情，我會快馬加鞭地寫作的
製作粗糙也很抱歉，我的文學水平並不高明
如果您有改進的意見，請通過我留下來的方式聯係我
再來一些可能出現的小QA吧
Q:男的女的？
A:沃爾瑪購物袋
Q:多大了？
A:我的青春小鳥一樣不回來
Q:看你的更新日志，你信基督？
A:也許曾經信過
Q:爲什麽用繁體字？
A:憂鬱烏龜葉囌幾獨
Q:你爲什麽要寫“作者的話”？
A:你爲什麽要問這個？
Q:你喜歡貓？
A:哈基米哈基米哈基米
Q:你一個學生喝酒？
A:嗯，并且我有酒精成癮症
Q:你是精神病？
A:哈姆的哈貝貝哈姆哈姆的哈貝貝
Q:Q啊，Q打斷別人的E啊
A:A一下，A，Q，帶點火，走位
Q:還有啥能問的
A:我怎麽知道啊，又沒人來問我
最後，感謝您能看到這裏
QQ:3099964807，歡迎任何人來批評提意見
貼吧:甚至沒名字(其他平臺同)
2025年4月十九點三十三分于上海
What was your mission in Shanghai!?